仲有冇人有玩WOW?

如題

有

玩開咩職業

法師 小d 盜賊

我冇咩時間玩咁多隻 所以玩戰士大號比較多

部落定聯盟先？

聯盟

解完珍娜又棄左

點解呀

無咁多時間玩

等經典版

都唔知幾時先出

慘

今年買暴雪con門票會送試玩，如無意外應該下年年頭會出

佢果個試玩得幾日 都體驗唔到啲咩啦

其實算係封測架咋，又唔係新game，好多舊玩家都玩過60年代，無乜野好體驗

都係 但我希望一次買斷唔洗比月費

無可能

60年代最麻煩係乜野都要煲好耐，解任耐、跑圖耐、學技耐(要回城學)、打副本耐、升專業技能耐、儲G耐，單單係隻千金馬都唔知要刷幾個月錢先買到，個個收月費先fat fat，無可以買斷

我部落

為了部落

殺鳩聯盟狗